1. 定位非常非常重要！！！基本功
2. 不要完全相信你刚才的定位结果，有可能运行的时候会失效的！还是要分析网页！
3. 动态元素
   1. .is-active  激活的class（这种是动态的属性，点击后才有的）
   2. el-submenu is-active is-opened  #.is-opened  （打开了之后才会有的属性）
   3. 本地论坛 class='a' 也是动态的 